青山行山真係好易行

點解咁都有4星？

你勁

因為入左青山就出唔番黎

無痴線佬追住你黎斬咩

青山醫院而家比病人上網？

唔係行開嗰啲真係好易出事

定係你行咗菠蘿山咋？

邊度上先

行咗菠蘿山大峽谷? 定係上咗青山禪院當行咗青山?

輕鬆行杯靈

全程樓梯、上到頂光禿禿
輻射塔又不宜久留

真心唔使跨區專登去

仲要鄰國污煙瘴氣，望都望唔遠

嫌易咁你咪唔好行樓梯個邊落返山囉

無話易，只不過係講無靚景，咁都唔明？

以為你係on9樓主sor

今日同我細路行完，佢同我講班阿伯話青山難行唔係個條樓梯路，係另一條好窄既沙路，佢上次跟班阿伯係爬落去